如果有眼淚，只不過生理分泌。

月球上的人言，蒲公英早已不會飛，希望已是徒然，絕望也是平常。
月球下的人駁，只應該記起，蒲公英會飛逸於空氣的日子，只少她也有飛過。

喺度放低最困擾你嘅事啦。
發放負能量係必須嘅事，月球上抑或下嘅人都從來冇講錯，唔係叫大家獨沽一味擺脫悲傷、故作堅強，不過至少畀個餘地自己去嘗試抒發一下，無黑無白，無對無錯。

講啦，講岀嚟可能舒服啲。

像我沒來過 沒去過

多少個秋和冬走過 才肯喜歡我

我幾時先可以冇咁賤格 唔做仆街

江山易改本性難移係真，但陪養一個習慣只需要21日，或者倒轉諗下戒走一個習慣可能都不過如此。
試下改，試一次。

因為好鐘意啲首歌所以入左黎

若你喜歡怪人 其實我很美

知音

好似勾咗大家條癮繼續引歌詞

+1
唱k 必點月球上的人同黃金時代

用你一分鐘都足夠我生醉夢死

其實佢是咪成日都唔想見我，覺得我好煩
咁點解仲要同我一齊，知唔知咁樣我好辛苦

我不唱聲嘶力竭的情歌
不表示沒有心碎的時刻
我不曾攤開傷口任宰割
癒合 就無人曉得 我內心挫折
活像個孤獨患者 自我拉扯
外向的孤獨患者 有何不可

我不要聲嘶力竭的情歌
來提示我需要你的時刻
表面鎮定並不是保護色
反而 是要你懂得 我不知為何
活像個孤獨患者 自我拉扯
外向的孤獨患者 需要認可

「如懷念也是有它限期，明日我便記不起。」
接住嗰句就自我遣憂喇，都係一種救藥。

試下同佢講

中意左一個女仔半年 同佢瞹昧個陣表左白 佢話一個月後俾答案你 最後都係拒絕左 五月頭到宜家 仲未忘記到 今日好似見到佢sc有男朋友 心真係好撚痛

而既然分開了 何必又想打擾
為何愛人丟低了 才來明白對方緊要
而既然分開了 問好亦不必要
原來我仍想知你 與情人近況

可會對我壞緬

情人若寂寥地出生在1874

浮誇的人會擔心有悶場、唱得不夠歇斯底里，就因而唱得聲嘶竭，心碎之後失落更加。
或者浮誇的人比孤獨患者更可悲。
人有時就係要慘鬥慘求存

「不拖不欠又憑甚麼好妒忌」
其實我呢刻講乜都冇用，好快就會遇到新嘅人事物，time heals everything

聽到問好亦不必要就pause啦，唔好自己挖嗰氹跳入去。

從未來再見 遺憾舊時不太會戀愛
願我永遠記不得我正身處現在